有冇人因為疫情冇街出 日日係屋企做gym搞到越黎越大隻？

諗落 就算冇疫情都冇街出架啦

諗落 就算冇疫情 你都會出去做gym 越黎越大隻

真

想做你沙包

有幾大隻呀屌你老母 最憎人咁大隻
打撚到我仆街

一齊互打

自己做唔到就憎 咁你咪要憎好多樣野？

係

每日做兩下掌上壓

ching唔驚大隻過the rock?

淨係得右手愈來愈大隻

街健好多大隻仔除晒衫做

我
大隻肥

愈食愈肥就有

唔想咁大隻